[爭最後4個分組賽名額]18-19 LIHKG環球女神冠軍盃跨洲附加賽抽籤結果公佈

抽籤已經喺今晚8:47分完成啦,以下係抽籤結果,第一個日期係首回合,第二個日期係次回合

Cara Delevingne(英國)VS迪麗熱巴(中國) 21/8, 29/8
張鈞甯(台灣)VS謝安琪(香港) 21/8, 29/8
Cate Blanchett(澳洲)VS Alexandra Daddario(美國) 22/8, 28/8
林潤娥@少女時代(韓國)VS名井南@TWICE(日本) 22/8, 28/8

頭場當晚0時舉行,另一場會喺2分鐘後開始,到時記得留意同投票啦

大家對呢個抽籤有咩意見呢

右邊全部會win?

想張鈞贏
可惜我抽唔到啲西人比佢

張鈞甯硬撼Kay

日韓同台港都好睇

唔通中國今年有望三個代表？

澳洲對美國 浪費一個名額